[推到上報] 麗晶花園業委會極醜惡

今晚呢麗晶呢件事, 係時侯比大家知道麗晶業委會幾離譜
如果有街坊請補充

1) 業委主席, 時任民賤聯區議員起辦事處僭建
用咗管理費交費款, 到今日都未清算

新聞:

2) 天價工程請咗間曾經圍標嘅工程公司做顧問
工程其後被業主反對而擱置

20座業委facebook post 關於工程通知:

圍標新聞:

好多街坊都好熱心, 係可惜人唔夠多
成日選業委都有幾座冇人選, 業主大會又唔夠人
各位巴絲都要好好守護你地嘅屋苑

推

推
嘔返d 錢出黎呀潘狗

趙健雄食屎狗

希望今日之後會覺醒

一票不投民賤聯

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

淫賤聯

班友真係好多仆街野
利申：前街坊

幫推呀頂！！！！

求建制業主立案法團list + 光復遊行